# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the SentenceNav package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SentenceNav 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-06 12:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-07 10:16+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: NVDASimplified Chinese team All volunteers <Copyright (C) "
"2010-2019>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#. Translators: Title for the settings dialog
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:131
msgid "SentenceNav settings"
msgstr "句子导航设置"

#. Translators: choices inside reconstruct mode combo box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:135
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:135
msgid "Only across paragraphs with same indentation and same style level"
msgstr "仅具有相同缩进和相同标题级别的段落"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:135
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. paragraphChimeVolumeSlider
#. Translators: Paragraph crossing chime volume
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:144
msgid "Volume of chime when crossing paragraph border"
msgstr "段落跳转时的提示音量"

#. noNextSentenceChimeVolumeSlider
#. Translators: End of document chime volume
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:150
msgid "Volume of chime when no more sentences available"
msgstr "没有句子时的提示音量"

#. Checkboxes
#. Translators: Checkbox that controls spoken message when no next or previous sentence is available in the document
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:156
msgid "Speak message when no next sentence available in the document"
msgstr "当文档中没有上 / 下一个句子时给出提示"

#. Translators: speak formatted text checkbox
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:160
msgid "Speak formatted text"
msgstr "读出格式化文本"

#. Reconstruct mode Combo box
#. Translators: Label for reconstruct mode combo box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:166
msgid "Reconstruct sentences across multiple paragraphs when"
msgstr "跨段落重建句子"

#. Regex-related checkbox
#. Translators: Checkbox that controls whether we should take wiki references into account when parsing sentences
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:173
msgid "Take Wikipedia-style references into account"
msgstr "考虑到维基百科风格的引用参考"

#. Regex-related edit boxes
#. Translators: Label for sentence breakers edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:179
msgid "Sentence breakers"
msgstr "断句符号"

#. Translators: Label for skippable punctuation marks edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:182
msgid "Skippable punctuation marks"
msgstr "可跳过的标点符号"

#. Translators: Label for full width sentence breakers edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:185
msgid "Full width sentence breakers"
msgstr "全角断句符号"

#. Translators: Label for exceptional abbreviations edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:191
#, python-format
msgid "Exceptional abbreviations, space separated, in language %s"
msgstr "在语言 %s 中的特殊缩写，用半角空格分隔"

#. Translators: Label for capital letters edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:195
#, python-format
msgid "Capital letters with no spaces in language %s"
msgstr "在语言 %s 中不含空格的大写字母"

#. Translators: Label for lower case letters edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:199
#, python-format
msgid "Lower case letters with no spaces in language %s"
msgstr "在语言 %s 中不含空格的小写字母"

#. Phrase regex-related edit boxes
#. Translators: Label for phrase breakers edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:205
msgid "Phrase breakers"
msgstr "短语断句符号"

#. Translators: Label for full width phrase breakers edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:208
msgid "Full width phrase breakers"
msgstr "全角短语断句符号"

#. applicationsBlacklist edit
#. Translators: Label for blacklisted applications edit box
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:212
msgid "Disable SentenceNav in applications (comma-separated list)"
msgstr "在以下应用程序中禁用句子导航 （以半角逗号分隔）"

#. Enable in MS Word
#. Translators: Checkbox that enables support for MS Word
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:216
msgid ""
"Enable experimental support for Microsoft Word and WordPad (overrides "
"default NVDA functionality)"
msgstr ""
"启用对 Microsoft Word和WordPad 的实验性支持（覆盖 NVDA 默认的句子导航）"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:579 buildVars.py:17
msgid "SentenceNav"
msgstr "句子导航"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:835
msgid "Move to next sentence."
msgstr "跳转到下一个句子"

#. Translators: message when no next sentence available in the document
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:850
msgid "No next sentence"
msgstr "没有下一个句子"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:854
msgid "Move to previous sentence."
msgstr "跳转到上一个句子"

#. Translators: message when no previous sentence available in the document
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:868
msgid "No previous sentence"
msgstr "没有上一个句子"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:871
msgid "Speak current sentence."
msgstr "读出当前句子"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:878
msgid "Move to next phrase."
msgstr "跳转到下一个短语"

#. Translators: message when no next phrase available in the document
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:885
msgid "No next phrase"
msgstr "没有下一个短语"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:888
msgid "Move to previous phrase."
msgstr "跳转到上一个短语"

#. Translators: message when no previous phrase available in the document
#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:895
msgid "No previous phrase"
msgstr "没有上一个短语"

#: addon\globalPlugins\sentenceNav.py:898
msgid "Speak current phrase."
msgstr "读出当前短语"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:20
msgid ""
"Sentence Navigation addon.\n"
"SentenceNav is an NVDA add-on that allows you to read text by sentences, as "
"opposed to by paragraphs or words."
msgstr ""
"SentenceNav 是一个 NVDA 的插件，可以让您以句子为单位阅读文本，而不是按段落或"
"单词。"

#~ msgid "SentenceNav..."
#~ msgstr "句子导航..."
